問問大家 打飛機幾時打最好

梗係夜晚啦
今日rider kick 係就振奮人心
但之後就比人捉左
我唔知係記者影定市民影
如果係市民 希望下次安全番曬屋企 先post
今日割頸同ruder kick都比人捉 好心痛